一人一句想同ex講既野

我先
睇路呀！

閪水好好飲

係你對我唔住呀 屌你老母
不可一世既樣同態度
希望你行路成日仆街
希望你比條條仔都趙完鬆
希望你比人玩9埋後門
希望你永遠無真正既愛情

我屌你老母死8婆

對唔住，你最近過成點？

我好愛好愛好愛你

咪鳩再煩住我啦

消失係我面前啦
我會幫你祈禱

比多次機會我對你好

對唔住上次扑野我冇戴套

我有性病

點解要咁對我

Love u

你係對我好好 但我剩係鐘意你對我好

寶寶我愛你

含啦八婆